蝗馬今晚準備俾我巴大炒未？

無丙朗嘅蝗馬 一場都贏唔到

無美斯嘅巴塞 贏國米

勝負已分

證明皇馬靠朗
美斯靠巴塞

咪撚燈啦on9

有美斯 輸意假
無美斯 贏意假

sick ball

我係巴迷

樓主買左蝗馬未

你唔好講咁多，唔該你快d買皇馬贏

無買

為左我巴 不如考慮買返20蚊

樓主25

王騎講兩句